smartone 公平使用政策下既速度有幾快

Load唔load到YouTube片

慢到嘔
load連登gif都load成分鐘

唔係呀

csl好好多

Cls成日收唔到

淨係可以whatsapp, 其他唔洗諗

依個真

用D98蚊plan就咪出聲喇

睇唔到片

之前用smt，接受速度每個地方都好平均
4xx plan,爆6gb前後都係平均20-30mbps
睇4k 就睇個網絡心情
而家轉左csl速度成日大上大落
街頭可以有200mb,街尾可以得0.幾mb
正常情況下csl用量皇至少都有50mbps以上，我住個到近機樓有150～2xxmbps

我打算用3xx plan, 同你情況應該差唔多
如果爆前後都keep到2，30mbps 就放心曬

一定冇

信邊個

如果你話鎖住128/384
最鬆應該支那移動 可以800kbps
鎖最實就係smartone

過左6gb，參考下。

講真 csl / smt 都係睇你去邊用
去開旺角就算鳩數啦

Csl就收皮啦
垃圾到仆街
由玩Pokemon go個時已經知佢廢到
個個係地鐵站捉緊個時 csl成碌7咁

一入室內係搵唔到GPS

Smt 過左6gb fup 有時真係勁慢得返個位數字

港島嚟計SMT算可以，幾穩定(1800MHz)，但新界就 ，長期-105-130dBm

用咗34GB

iPhone7 Plus?邊區Test？
我用iPhone 7 Plus未過6GB當時行緊Band7 (2600MHz)都未試過上到50MB以上，港島撚

油塘

咦！日頭同半夜差咁撚遠既，無撚理由！
利申：過左6GB截左數未交台費

再試多野

睇下係咪載波聚合發功仲好

行到ca會快好多
不過有時唔同位置差幾步都可以差好遠

個廳

我間房

一樣咁快

282 痴那線

其實bug左渣

csl,係屋企廁所

唔知用cat9既手機會唔會再快d

垃圾

係廁所反而跌番Band1，同係廳Band7差10幾MB，不過想上傳再快少少Ping值10以下就正

依家6GB+FUP Plan都成四舊幾水，唔用爆佢真係對唔住自己
利申：最多試過60GB左右

咁你太對唔住自己啦
我用儲值卡都20-30gb啦但講緊$50一個月
不過如果你用黎當家用寬頻既話
閒閒地都200gb起跳
利申：村屋pkkw 8mb

利申 csl 真無限 我用到盡月流量100Gb
屋企又有1000Mb broadband

最慢都有6 mbps

我之前用smt朝早近機樓地區試過破百

6GB fup 尖沙咀
通常一個月用20GB左右
得收工時間既灣仔 旺角可能收得差d
仲有d一定收得差既 例如錦田 長沙灣近海個邊
同埋隧道入面
速度上睇youtube無問題
HD livestream就差d

利申 csl 真無限 我用到盡月流量100Gb
屋企又有1000Mb broadband
[member]寬頻每月平均129 手機每月249
staff offer[/quote]
員工價就唔洗講啦

仲有個5人無限家庭plan
平均1人2xx

勁喎，smt有成2xx，邊區?

實load到架喎，利申成日用爆，但打機睇片都冇問題
利申: 觀塘JJ